為恪守政治中立，明日既公務員集會，

請預留1m x 1m的撐政府區俾公務員事務局局長. 羅智光,
多謝！

舉雙手贊成

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

何君堯個撐警集會一平方米好似企成六七個人
你地留一平方米俾局長，何等尊貴